因為最近幾個月請假太多，主管今日勸退我

最近6~8月，我係某啲日子請太多假。
7月，主管已經搵我問係咪有心事，定係想轉工，話我最近表現麻麻。

尋日我都請咗假，真係拎咗張病假紙出黎請假，雖然果日我有出去睇集會情況。

主管今日就搵我，同我講你做咗咁奈，大家好黎好去，你最近表現麻麻，係咪想轉工，大家咁熟可以做埋呢個月比你走。

跟手仲話我早兩日8號風，我早走咗少少，帶新仔離開工地，無知會。
搞到佢應承咗老闆既野無做到。
(查實佢搵我果陣已經係8號，叫我買支膠水番工地)

仲話遲下要記錄番工時間，之後一直幫我地同事擋咗好多刀咁。

我唔知係咪關返送中事啦！
有時會同啲其他部門既人講過下，了解下。
公司比較常做大陸人生意，請咗好多新移民，同佢地傾開都支持反送中。

老實講，份工無乜野學，主管已經唔會再教我野，人工又少，我又真係想轉下環境。
問題係依家又未搵到新工，再加上依家風頭火勢，無工撈既野會比父母屌到飛起。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

加油巴打 支持你

唔轉, 同佢鬥

一邊同步搵工

咁影響工作表現，無計喎

我都知。
之前都有打算轉，拖咗1年，依家真係轉又有啲手足無措...

反正人工低，再搵過份都唔會差得好遠啦。你咪呢個月入面得閒射波去見工囉。

唔好辭，愈亂既時候愈需要收入。

何況香港經濟仆硬街，認少少低威算啦。

我都明

我差年幾有張A牌。
其實份工就唔差，返1~5，可以遲到早退。
衰就衰在人工少，無野學。

咁你更加要頂多陣.....
世界無完美，人工高既工好少會hea..

工程最忌就係無野學
仲要人工低你留係度搞咩

留低做頂心杉

幫唔到啲咩，但同你講句加油